符文工房5 預定於2020年發售 (Switch)

Old news 但我今日見到 好想share
見到要出續作真係好L興奮
NDS/3DS 1234代我都玩過 完全係童年回憶
原本間工作室解散左 以為唔會再有續作
只能講 Switch萬歲！任天堂萬歲！

溝女結婚生仔

7月有符文4中文 要G持下

動作RPG 戀愛養成 沙盒農場 仲有end-game content
認真我搵唔到完美代替品
所以一話製作中就超興奮

輕輕一推 有冇更多同好係到？

托娜bb

希望5會有初代女主客串

三代我印象最深係結婚之後出去同有角人女幽會
唔記得佢問我咩問題 但我有兩個選項
一個係含情脈脈咁答佢 第二個就話「我已經結左婚了」
揀左第二個之後佢叫我珍惜自己老婆勁痴線
如果我揀第一個 話唔埋會有離婚劇情

因為3代而入坑我覺得算係我玩過最好玩既nds game
來緊switch 4代5代都會買

Same

托娜係我女神

邊度有得訂4

唔使訂
訂完又唔會話平啲，人地偷跑你又要等你訂間鋪到貨

又係喎，呢隻應該冇人炒

唔知walk in買唔買到特典版

輕輕一推